細哨支付130萬磅，離開巴拉圭監獄

RON THE MOVE Ronaldinho released from Paraguay prison and placed under house arrest after paying £1.3m bond for fake passport scandal

自出自入

渡假

邊個hack左活蛇？

屈撚到
唔通係想避肺炎

之前又話佢好撚大使

去個旅行130萬磅，唔算好慳家呀？

入去為踢監獄盃
踢完就出返黎軟禁

入去拿埋個成就姐

彈出彈入

Unlocked: Prison Cup Champion

報名費黎

又話無哂錢？

佢依家仲係全球運動員的Top 5 IG follows，幾日IG post密d都比倒錢

冇盃踢仲唔撚走咩

之前唔係話佢就係唔肯俾230萬磅巴西所以先俾人扣起晒D屋同護照咩?
依家又咁輕鬆?

為左入去大滿冠咋

岩岩監獄杯，入去踢埋大滿冠

又話破產

佢好撚有錢 只係唔撚gur巴西政府cap佢水

LM

He has more than 50 million followers on Instagram alone (more than 100 million on all channels combined) and reportedly charges $250,000+ for a single post or personal appearance.

出個post都25萬美金